支持成立獨立委員會 還警察一個公道

如果佢地真係冇做錯到